【721打人就叻】想問下勝和前坐館「子騰」手下 被斬甩手指斷手筋單野覆左桌未

事緣周一是勝和前坐館「子騰」的生日，超過50人在酒樓為他開生日會，好不熱鬧；生日會後部份人轉場，到元朗工廈內一間無牌酒吧繼續飲酒遣興。

至凌晨2時45分左右，當中姓李（27歲）及姓張（30歲）男子與另一批尼泊爾漢因碰撞起爭執。尼漢突然拔出牛肉刀施襲，斬傷2人，其中姓張男子被斬斷手指，身體多處中刀，全身披血半昏迷倒地，現場血迹斑斑。酒吧睇場曾經追捕逞兇者，但被他們走甩，至今仍然在逃。

在場人士沒有即時報警，儼如血人的張，被放在一架手推車上，由同門推落樓，再坐車到博愛醫院，及後轉到屯門醫院。

傷者轉院時，多名大漢趕到聲援，有人爆粗大叫：「頂住呀！細傑頂住呀！實覆桌㗎！有仇必報，放心吖！」其間更與救護員和警員爭執，吵鬧一番。

警方在今日的記者會內指，逞兇者有3人，當中兩人是尼泊爾人，另一人身份未明。

入得黑社會畫哂公仔上身都係為威為勢
多名大漢得個講以後仲邊有人怕你個字頭

幫你諗埋籍口尼泊爾/巴基全部一樣樣搵唔到
想搵個黑撚篤灰都難
人地嚟到香港同潮州佬一樣咁撚團結

學下升天南 升撚咗去咪算囉

唔夠人抽都要聊人

班白紙扇同紅棍00後做緊
搵幾個尼撚都咁難

報牛？

想當初由吉慶圍抗英
淪落到為利是途
而家喺黑警同救護員【肅然起敬】屌兩聲就算

好好醜醜都叫打過個【新界6日戰】
而家淨係識打自己人

實覆桌架
流浮山200刀手
事隔咁耐都仲趕緊黎
細傑你等多一排先

樓主咁熟書

假設當初圍頭佬6日戰唔係對英軍而係對老共
滅撚左你村都似啦
仲有得比你而家玩壁畫村咁撚哥濟
我個fd同我講而家周圍掛撚哂支持國安法banner

(學士)屠狗輩

連訓左兩千幾年嘅孔子墓都比老共掘撚左出嚟
你估你個祠堂仔仲可唔可以留低
驚你班圍頭佬睇唔明
呢個combo叫恥笑三寶

最撚諷刺嘅係劉曉波拎諾貝爾和平獎嗰日
老共搞個孔子獎
屌你老母叫老共好似好撚熟咁
順我者生 逆我者亡 根本而家仲係行緊帝制

老老柒柒 等緊天琦出嚟

50vs3

On9仔:nepal仔唔撚斬死你算俾面啦，以為個個射你呀？

班南亞狗隨身帶刀

好想知他朝一日收番哂地仲要一個先都唔賠 班圍村撚會點

諗起都

以後剪少隻指甲幾方便